# Заказ столика

Схема зала - столы, у каждого из которых есть следующие свойства:
- номер
- количество мест
- форма (прямоугольный, овальный)
- координаты (по горизонтали, по вертикали)
- размеры (ширина, длина)
Координаты и размеры упрощенно указываем и храним в процентах (от длины/ширины зала). Заполнение схемы зала выполняется в админке.

Заказ стола производится указанием его номера и желаемой даты, если данный столик на эту дату не занят. 

Визуально это выглядит так: 
- на странице выведена форма выбора даты, ниже - схема зала. В форме выбираем дату - на схеме зала отмечаются занятые столы на выбранную дату (если такие есть)
- рядом с формой выводятся ссылки для быстрого перехода к следующему, предыдущему и текущему дню
- по незанятому столу можем кликнуть, после чего он становится выделенным. При повторном клике выделение снимается
- если есть хотя бы один  выделенный стол - видим форму, где нужно указать свое имя и адрес имейл
- после подтверждения формы на указанный имейл отправляется письмо с сообщением об успешном заказе стола(-ов) на определенную дату


tested for python 3.5
